民建聯昨提出私人條例草案海外醫生包括內地醫科畢業生只需在醫管局工作滿5年，即可免試獲正式註冊

醫科神話破滅

等香港同中國一鳩樣
啲中國人就唔洗蜂擁落嚟逼爆香後醫療
算唔算好事嚟？

[門常開]民建聯倡海外醫生免試 不拒內地醫 醫局做5年可註冊 醫界批打散現有關卡

割包皮割到一半坐地起價

唔明啵 你冇牌冇註冊醫管局點請你啊

民建聯: 我話請就請
免試真係做壞規矩

民建聯：我話 OK 就 OK
立法會我地全面控制

到時班仆街有病一係私家醫院
一係外國睇

嚇下班醫畜逼佢地放少少權姐
政治

民建聯可恥

無所謂
等班港豬咁支持整冧醫療啦

支那醫畜識聽廣東話？點問疹？

傻啦, 依家香港人個個都識講支話啦
你唔識支話=下等人

要問下一哥先
賓賓印印，加埋其他非華語系，又點搞？
如果有聽過支式英文的話，你唔會聽得明佢地講乜鳩。
問疹都要估估下，好危險⚠️